[Kepa is back!!!!!!] 車路士 VS 卡斯洛達

推！！！

屌你老母

直接閪波confirm!!!!

伊狗開

好彩首名咗

巴同祖兩隊嘅猜波廢到

係咪當老鼠處理

RB1比0

19000 0:1

獌狗2分鐘輸緊

我係rb迷呀屌

個主場有人都咁靜

今場波有咩野發生都入樓豬數

49000

anjorin都幾快

同上場差好遠

譚狗廢撚到

有你

般狗黃埋

Tammy阻住晒

on99

Tam

省中譚

譚

屌你譚狗阻撚住嬌魔個遠射

笑死

曼狗最叻反cup

真 一定反cup

新安仔冇波到腳

anjorin好勤力

Anjorin放棄得 啲走位切狗咁

三世切

走得好前

疤啲垃圾防守

咁都12m

10分鐘未掂過波

tam 控波小兒麻痹咁

Rb 2粒

獌狗

咪又係反cup

有冇人係睇曼

係咪應該轉場睇49000

獌輸係唔係歐霸？

無壓力睇波真係好爽

2:0啦

又燈？

我喺入波先轉過去

想睇到新安仔射球波先
不過呢家掂都掂唔到

係
就算巴黎輸都歐霸硬

飛嚟飛去睇好煩

獌為咗爭英超自己跌落去歐霸

譚真係完全等波到
唔會去衝頂下

係，我車已無懸念晉級

好柒
得佢一隊英超出唔到線

巴塞好撚廢

kepa又企定定唔郁

輕鬆cup la

垃圾車西波

佐+高啲防守

咸又攤大手
高屌返佢

差d 3粒

kepa啲反應爭mendy幾十條街，打碌木咁郁都唔郁

19000有趣啲 想轉場

一轉去睇RB 差D又整多粒

岩岩以為kepa又望住個波入波

祖連轉邊好似都有問題

anjorin 借返一季先
個腦同對抗都跟唔上

轉場了

燈到你

仲以為anj再飛機

疤0:2蛆

祖2:0
有機首名

一起身就見到獌豬兩粒

係咪得我認真睇緊車

風流波是但啦

Asus撻到

又打疤唔通

高

雙開緊 新仔真係完全唔撚夠班

睇緊獌狗
值得睇 RB㩒㩒地屌

牙石開始鳩射

重點都係anjorin姐

屌 咁女人達 蠱惑大盜轉邊轉出界嘛 點估到轉個頭入球咁靚

得2個mon
睇祖車

Rb隻安祖連奴好撚勁

呢隊疤終於垃圾車有得打下

新仔都係借返ㄧ兩年先

出得新仔都遇咗架啦
風流波who fucking care

好勤力但唔知做緊咩

係

前鏝，打獌醒神啲正常

成隊踢緊d乜野

其實獌出線仲好
橫掂16強都出局頂盡8強
但係可以增加佢地聯賽壓力

安仔

但係係鏝果時幾廢

風流波你expect有咩精彩野
真係純粹睇幻幻

真，但有得笑下獌狗都好

鏝唔知會唔會收返嚟用

轉台睇獌算
車個旁述靜到呢 聽到就黎訓著

kepa

kepa廢撚到

屌 on9

預咗架啦

KEPA廢撚到你老母

又可以坐後備

輸埋

我覺得佢就瞓着
又或者睇緊其他波

哇屌雞巴

西波

即刻換撚走kepa落佢面啦

落地慢撚到......

廢龍又輸近柱

可以轉台lu

雞扒狗

以前好似試過成場波 無乜出過聲咁濟

Kepa可以上去做返教練

歐霸都ok既
斷估佢地都想爭下
都會出下正選踢
仲要打多2場

佐mark甩左條友

kepa慢到

今晚英超一齊輸!

收到風太凍

風流得制

如果文迪係幫人地落debuff，咁kepa一定係幫人地上buff
對面見到kepa守龍真係求其鳩射都會射穿kepa

真係衰隻手短

雞巴咁都失

感動嘅係kepa 始終如一

真係冇對比冇傷害

Kepa

係 未解得切凍 咁就躝番入雪櫃算

Mendy落地仲快過雞扒狗

都係等緊佢躝架姐
仲落佢面做乜鳩

Kepa係黃大仙

佢似風濕多啲

有12m

Kepa真係冇藉口可以搵

mendy踢5場失1球 kepa可以失幾多球呢

Tam轉身

12M

世界波唔計啦

呢下角球我諗起安

忍唔到呢條撚樣

Kepa真係悲劇人物

又bin

12碼

12m

洗撚換走佢咩 等佢呢場比人456就知自己要走架啦

12m呢下譚仔轉身快

Tam呢下幾勁

伊狗問題

佐仔好波

jorginhoooooooo

想睇傻狗射

佐

關咩事
由買mendy果刻佢都遇咗要走

佐仔

kepa個球俾人阻咗視線啦

Tam呢下轉身

又有招牌12M睇

jor

以為tam會爭射添

個龍企到入白線內

失多幾球個價又跌

" 好易守 其實唔郁就守到"

頭5分鐘完全冇出過聲
佢眼訓時我都眼訓架嘛
獌果邊起碼有d野聽下

azp

其實係真係fake到

車仔車仔只靠佐仔

Cho屌打anjorin

3球

19000

獌

RB3粒

3-0

越咗

都係會反cup到

tam呢球好大曬
唔識學豬蛇上次clip射

迪基亞同Kepa一樣都係黑氣石嚟

Psg唔踢 獌狗出線

提人唔比食野同飲野

Kai靚傳

噠得好應下

波係圓既，垃圾車上半場落後3球都追得返打和，王者獌應該冇問題ge

屌

女人每場必定動作

Tam真係要學下豬蛇clip shot

即刻影住豬sir

唔計

伊狗真係唔好開po

天神
tmr

呢球比豬sir射入撚左啦

SO狗生死戰先嚟做戰術大師打3後
同埋隻雲比沙卡廢撚到ON9

比大家有個人理準備唔好咩

入下波啦譚仔

咁都炒

下？踢踢下先嚟停咁搞笑

佢應該係右中堅唔係右翼衛
但最聯好似冇其他人揀

wan bisska 都唔啱打wingback

巴由以前玩傳控到宜家連猜波都猜唔掂

同風流波比機會Kepa一樣
由得佢啦 比返少少尊重伊狗

雲比沙卡得守唔識攻打右翼衛

原來係BA同球證嘈

gil指jor傳波

一定係想留力踢聯賽

嬌好似幾好，多左推進

嬌魔傷左咁耐但踢得幾好

講得好！！

嬌蛇係青訓中真係超班

psg場波搞咩停左

兩個交通督導員好正常

第四球證講nigga，兩隊拉隊走

有人中招

球證種旅歧視

嬌真係唔錯

嬌型到

禁攪笑

獌狗比左錢？

cls

咩球證咁撚癲
應該成世都唔洗再做球證

咁樣係計兩隊打和定點，唔撚係益左49000呀

CLS

好似係講that black guy唔係nigga

獌狗輸波就點都歐霸見 無分別

oh，有tweet

政治正確到咁咩

艾馬狗打呢d真係好勁

啲出波廢到仆街喎

哈佛狗可以返德國

算唔算青訓
買番黎

傳奇登巴巴

gilmore有功架

咁u23嚟講超哂班
Anjorin 真係純粹唔夠人腳塞下位

This black guy

BLM都係麻撚煩架啦

巴廢到

但佢算幾對板

The black guy同nigga差好遠喎
邊個先係真

Emerson斬波真係屎到仆街

下次叫返This white guy囉一人一次打和啦

個球證咁樣搞一搞肯定要開波前跪多幾年

聽到佢爭論緊咩this black guy

Black guy 依隻字有乜問題

BLM真係大撚晒 係咪都話人歧視

好似話土耳其文

睇完祖對巴，真係情願對巴

但係前面條片係咁negro negro wor

根本就overreacted

成日都覺得黑人永遠都係受害者心理係面前講black都唔得

巴塞個右閘廢到傻

隔離post話羅馬尼亞話個音差唔多

新安仔唔錯

疤完全唔知踢緊乜鳩 祖就喺度9981斬

艾馬狗可唔可以快啲躝

明明睇車狗精華訓練片都有艾狗斬波比前鋒頂
但現場就波斬斬唔撚起

Anjorin 今場幾正常

好想教訓疤狗！

既然唔係nigger咁有咩問題

巴個D 真係完全無form
完全靠美斯一個做曬所有野

土超個staff有一直指住個球證問who is that nigger，似乎個球證呢世都唔洗再吹雞

波底幾好 上次太緊張姐

咁始終佢有特別表明膚色

唔會有事
小牛個Doncic 比條Nigga屌 bitch ass pussy white boy

平時班種族先鋒全部扮聽唔到

同理你比人屌Chingchong 都係冇人可憐你

因為唔係所謂種族平權，係黑人特權

Why you say nigga

你又話食藥訓覺

blm唔係你有冇歧視我，係我覺得你有冇歧視我

The word for “black” in Romanian is “negru”. It’s a Latin root language. Professionally negligent not to know Basaksehir assistant manager’s name, yes. To say “it’s the black guy” is not itself racist #PSGIBFK

KAI射罰球

啱啱Kai射free kick

黑人D玻璃心同小粉紅真係一擔擔

之前已經破左一次戒

風流波你就去訓啦

啲訓練片都冇人防守
我斬埋去都有人頂到啦

PSG又踢番
渣既

長知識了
以為佢講negro

最鳩係d白左仲緊張過d黑人
但有白人亞洲人比人歧視又扮見唔到

柒到
條友個玻璃心痴返好未

真？
都好，咪益獌狗

nigga 屌你老母！nigga 屌你老母！ nigga 屌你老母！

就好似用國語講「那個」咁

真 15分鐘後開始

班麥提紗同啲小粉紅ㄧ樣 全身都係g點

做下戲比班左膠睇姐
開場跪完 racist唔走下場咪姐係比人知唔連戲

依隊疤我地應該炒鳩佢

種族平權｜質疑大球會未為維族發聲 前英超兵丹巴巴亞：他們為利益閉眼

尊重啦

呢單又係痴線，個美國語言教授明明係教緊國語「那個」係咩意思，咁樣比人屈講係nigga，有冇咁撚敏感

冇啲骨氣

首先要獌狗追和或者贏波
唔係psg贏輸都無所謂啦

西班牙文黑色
就係叫negro
又死

補link

reparations 啊嘛

唔可以講nigga但係可以講chingchong Yeah

首次名

Anjorin 啲passing唔錯
嬌都踢得幾好
譚狗除左搏到球12碼，舉手同block左嬌球遠射仲做左啲咩

有咩唔洗死

唔同要that homo sapien？

唔踢有機會罰出局

下次想講nigga，可以搵個黑人代講，咁樣就消除左racist問題，好似係

其實psg可唔可以唔接受重開
對手放棄咪直接當輸3:0

伊斯坦堡唔踢罰psg出局

班 black guy真係抵比人歧視

本身兩隊都拉隊走
係想踢就唔會入更衣室

依家先起

點解kepa可以咁撚廢

證明唔係個字問題 係講個人嘅膚色問題
同埋點解咁on9 日常對話都用啲對自己咁侮辱性嘅字眼
根本自己完全接受左呢隻字 又走去怪人哋講

Kepa踢成點

但咁樣好難上一隊

見到條友出場已經唔想睇場波

明明對住隊廢隊，都要輸一球
係咪想繼續入雪櫃

笑死 又唔肯踢

啲翼咁傷法 就有機會

點解換走telles而唔係shaw

gil

留力英超

到so b想做戰術大師

唔會啦
werner/mount 踢都好過anjorin
佢真係未跟得上個pacing

FA 頭幾場可以比佢玩下

始終u隊同正式差多遠,佢應該要開始借出去

嬌魔勁到

都正常 邊會真係個個青訓都有能力踢一隊

我覺得anjorin係借出去好d
應該有英超下遊/英冠上肯收佢嘅

借唔出就真係得fa cup 頭幾場玩

蛆3:0

咁佢要攻
shaw攻/crossing一定廢過佢
所以先唔明姐

呢下kai又幾靚

疤狗係歐聯輸兩球12碼

今晚4點波都幾癲下
kepa繼續出醜
sob係呢啲關節點上面做戰術大師排3後衛，半場比人屌打
psg同土超因racist問題拉大隊走
巴塞防守
咁多野點follow up邊樣

去轉荷甲先,荷甲都踢唔起既話就係咁先

我車西波 不過有曼可以笑

屌啱啱先醒
後備表現成點

又係lenglet條傻9

同其他比kepa濕濕碎

高換Lawrence 未

後備都冇

本來三球
黑左球

屌呀 無留意
撚狗去食屎

唔見有呢個後備wo

轉睇丙朗 反正獌都係俾人屌打

去得荷甲收皮機會都幾大
返倒黎上位嘅我印象得mount一個

最後PSG冇開返波咁D分點計

屌保臣出嚟仲唔追和

條女幾正

Kepa同施華從來無同場過

啱啱瞓醒 睇丙朗定kepa好

你連荷甲都踢唔起既時候唔覺你會踢到英冠

對手走場，3:0掛

丙朗

哈佛狗可唔可以退貨

好！

建議繼續訓

睇緊both

梗係kepa

Kepa 其實已經無得救

打呢啲波都要出高

有料既去邊度都上到位
好似猛咁去都可以荷甲踢到識飛

I mean 如果外借部決定佢要去荷甲咁都可以當左佢收皮先

16強又可以對疤報仇

我有嘢做先咁早起
睇波係配菜

其實中場仲有邊個可以出

咁撚早起身

廢得過比人任射

譚sir都係專心做sub啦

譚值唔值得正選11人

譚都係頂唔到波

tam

高係咁起腳 全部飛走哂

Kepa 干地化

又被政治迫害

落街同阿伯晨運

又炒上天

今日出多幾個後備，點都爭少少，個form未keep到

譚蛇生到咁撚高但完全唔識頂頭鎚

點樣可以同豬蛇爭 豬蛇真係高幾班波

廢撚到仆街

今場比佢練定遠射

派路算唔算考牌成功

輸個球落地慢到

終於球場有人叫

贏唔到意甲都唔算

D人成日去到禁區頂都唔敢起腳 成日比左右/後面

可以同隊廢隊打到咁旗鼓相當
車仔其實都幾勁

打聯賽咁廢都考牌成功
呢到好多ching講祖狗聯賽是但搵個老母都識教

嬌

開始明牙石點解係不射男

輸好多？

意甲爆炸wo

傻狗40M退返畀利狗啦

唔可以完全怪佢嘅
因為都幾近 雖然屌佢嘅原因冇個有問題

次次tam頂失射失 都影一影豬sir

RB 嗰邊好似有隱憂

嬌同安 真係唔差

三串淨係差車仔呢場
諗都諗唔到會和

達仔踢得幾好

仲係2比0 唔怕唔怕

明知風流波仲買車就抵你死啦

佢知撚狗想睇中場射波做下樣啫

世紀撲救

都係去學下點踢職業姐有料既點都踢得起

明知一定首名 仲買垃圾車

話撚明風流波
一早講左出Kepa同幻幻
咁都敢買

中場咁樣斷

獌最叻反cup 隻般狗又係咁draw faul

傻狗刷唔到數據咁

獌和波都夠出線啦

得返咁少時間 真係反cup到咩都得

諗住有其他人
唔大炒都應該贏

和都得

佢無乜射門慾
有波到好多時都係搵譚嚟傳

Kepa儲咗好耐撲呢下

講真 如果獌反CUP到 我咩都得

讓咁深要嬴3球先食全格 見到龍門係呢條友預最少失一粒

譚呢兩下幾好

贏應該得嘅

般狗上哂電

又燈

3 0 easyyyyyyy

譚又唔入

咪撚比Tammy自己去好過

RB 3球

So9唔知咩狗屎運執到bruno 呢個好野

bamford>tam9

呢下幾好其實最少肯追

都唔敢買讓球
淨係買全場贏

3:0 bye bye 獌狗

好野 歐戰廢撚到

獌狗星期4記得半夜起身啦

全場贏邊有肉食

咁樣甩法好難有正選

女孩

再見獌狗

隻龜又睇波

應該話般狗咁撚蠢去獌狗呢隊閪波

獌防守

望住kepa點敢買讓球盤
最衰撚過幼幼

70分鐘啦
對自己狠啲 反cup到嚟個no nut Dec

獌狗又要落歐霸搵Daddy

咪又係為錢

見到kepa仲讓咁深 買對家啦

最撚開心獌狗同疤狗一齊輸

麥龜

3比0啦

譚狗好幾場 又閪返

隻龜真係笑話

賤種狗配賤種隊 絕配

個天都係覺得打飛機實際啲

疤起碼要入兩粒先有首名

祖三作客入球

臨尾15分鐘換下人啦

下年有飯真係走得
又唔係俾波特別好
好難用

Tammy easy

入左賤種隊先開始狗化

獌個陣拉到散曬

豬 雲拿 簡迪

成埸最多波到嗰個艾馬狗 敗得仲多個Tammy

豬sir換衫

呢對車 好有上年既味道

早十分鐘般狗draw 咗幾個死球返嚟RB 班友有牌喺身都仲敢foul

艾馬狗D傳波閪到無朋友

中堅呢d位仲唔清波
麥龜真係笑極都仲有柒野

Sub ziger la diu

傻狗躝啦

我係佢地拉隊走人啦 反正都係輸3球

屌傻狗

kai

屌你傻狗

學界中堅都知要清啦

傻狗控遠左

Kai 真係

都唔到 安比大力咗

疤主場0:4

換人未呀

高有得抖下

傻狗對呢隊都屈唔到機
好失望

大力左呀

Kai狗呢世都走唔出呢個低谷...

換kai做乜
俾佢踢耐d好過啦

蛆4:0

收皮啦屌你老母
比d正能量傻狗

傻狗個單刀想點撚樣

越位

比拜仁2：8都試過啦，0：4真係濕濕碎

撚蛇話風流波都要嬴

Offside

咁早換kai仔

輸波都首名 咁都買

又換雲

小花好似有個記錄係主場歐聯不敗

臨尾整返球贏下波先啦

傻狗仲水過kepa
kepa都叫風光過

毒

希望反傻狗全部死全家

譚狗真係可以死落後備了

譚狗真心廢

比得咁大力

咸

掉譚狗去荷甲間衛星球會啦屌，廢到笑

譚狗爭下氣啦

Anjorin better than kai

譚狗廢到好得人驚

咁都無

去盡可能有機

譚狗跑得慢

譚狗有排學 屌啦媽

77分鐘終於換右閘

餵幾多球譚狗先入到一粒

卡華利雲入咗

武肺完真係明顯態好差

次次見譚都入唔到呢啲

訓落去入左啦

發覺豬sir一出番黎譚狗就會收皮

巴黎都次名

獌又有12M

不如賣譚狗 換Grealish

12m聯反擊開始

咁既供應量，豬sir起碼入到8成

譚快撚啲躝返落後備

吹大左

唔係計佢贏波首名咩

12m聯

無12碼你叫我地12碼聯點入波

咁都CUP到真係咩都得

獌12M 破蛋

陣間整多兩球

55波都12m

獌反cup了

85’ 89‘

極黑暗

最尾個補時until we score

豬sir出左黎

追和就夠

換豬不換譚

朗tackle到小花

但好似係兩隊一齊走，咁嘅情況真係唔知佢點計

打呢啲波都用毒雲豬

好事嚟 姐係下場大機會見唔到譚蛇

好想見傻狗笑下

豬蛇又要出黎教譚狗點做前峰

預視到傻狗譚狗之後出場都要帶埋個老母比車迷屌

唔係cup 到啊嘛

普巴

獌3:2

3 2

19000屌搞乜呀

3-2

比傻狗同高休息 都要換啦
踢15分鐘姐

獌黎料 後上反CUP

唔撚係啊 屌你老母

獌又準備反勝

handball 又無

有錢收

Rb 申請降班算啦

唔係咁都追到呀
Cls

小心啲

又55波又手球

如果咁都比人CUP 建議RB直接解散

你地仲死燈爛燈咩係足球

如果唔係隻龜睇波獌已經追平咗RB 贏3球都唔識守

有幾何80分鐘連入3球 我就唔信啦

12碼聯開始發功

84分鐘就玩角球旗
玩到幾耐

有補水until we score

我係你就會等到完場先上水一陣燈中就唔好

解散ullm直接過嚟算啦

仲要係bruno踢出去

我係你就靜靜地啦

佢獌狗嚟

好撚燈

唔想捱夜睇獌反cup

原來雲豬譚一齊踢緊咩陣黎

好似fm咁 見邊個攰就換邊個

冇啦cup條撚咩

一齊係中圈猜到完場算啦

快手完場啦好冇 陣

3前鋒陣

100場但係有幾多係後備上

真.433

林狗40種死球大法

林伯係咪開發緊tam打右

Azp惡撚到

Psg果場當和定點

Rb踢到咁急做乜

對面又訓低

呢隻插水狗

保方仲係好勁 痴線

頂住呀RB

Rb 差啲奶

嚇死rb個black guy

老鼠真係獌狗來

如果咁樣出局好唔抵

Bye 獌狗

完

我車又西 不過有垃圾獌狗

Gg獌

黑哨都cup唔到

西囉
山西豆腐隊咁輸40粒都首名
吹咩

歐霸獌

獌其實係sob on9想做戰術大師

屌你 feel到rb打到最尾腳都震埋
辛苦到嘔

咁都嬴唔到 又可以叫躝

都話CUP唔到架啦 都唔知你地驚咩

完不敗

你頭先一定禁哂平安鐘

tam今場真係好廢

上季英超第3 今季歐聯都不負眾望小組第3
騎撚咗去邊

RB首歌有冇人知咩歌黎

PSG個場計和

譚狗真係好廢

起碼都識拖下時間 個後衛同龍門撞埋一舊 碌一陣地先
上2屆AJAX打熱狗 大好形勢都唔識拖時 最後咪閪埋

屌呀 psg次名

希望16強抽中巴塞

唔好篤爆佢啦